點解逼地鐵逼巴士唔會傳染武肺？

食飯多過四人一枱危險
大家坐埋一齊睇演唱會睇戲危險
大家一齊去投票都危險
係酒店開party
點解照要港豬逼地鐵逼巴士返工？
隔離如果係有既都應該中硬
但係好似未試過有一齊逼車而感染既case喎

總之酒吧就封左先

咁多單有邊單會講搭過咩車

個個都唔講野
咁撚靜

戴口罩傳播率好低

好叻又好聽話㗎嘛呢隻毒
777話唔畀1800前出現就1800前冇事
話2200前唔畀出現又做得到
件object講明唔畀係巴士地鐵出現仲唔識do？

其實源頭不明嗰啲咪有可能係囉
冇人會知自己係咪搭車嗰陣被傳染
Define唔到架喎

Yes

應該咁樣講 點解普遍都係廢老死。因為廢老本身唔注重衛生 唔洗手就拎野食
留意下d廢老 周尻圍摸 摸完就拎野食放入口
唔撚洗手 大菌食細菌 咪食到死撚埋囉
後生就不嬲注重衛生多過廢老好多
依d咪教育囉 依d就係有讀過書同冇讀過書既藍屍廢老既分別

相信政府相信黨，不怕

已經傾好左公共交通工具唔會傳染

其實無所謂啦，只要政府一日唔封關，用埋啲不知名疫苗，去到2047都會有源頭不明

係華人社會基因問題，我食鹽多過你食米啦，細佬
想當年我打日本仔個時（下刪3萬字）

真係衛港個d都死哂啦

依加廢老就食肺炎多過後生食米

得閒死唔得閒病

因為你坐交通工具時已帶口罩
食飯 飲酒除低口罩 又不停講野

無源頭果啲case咪就係搭車傳染囉

你肯定？

有人中左
咪話出街只係坐地鐵巴士
跟住就會歸入源頭不明

如果搭車載晒口罩都傳得到 , 香港應該已經 700萬人中晒

樓豬中左武漢腦炎?

手帶認證戴住都照搭巴士黨鐵

D 專家敢唔敢講源頭不明既個案係地鐵群組先

咪話同病毒傾好左返工搭地鐵都唔會傳染

講真相會好大獲，係咪想制造驚慌

covid個案達85%經常帶mask，比無mask多

Fauci講得啱，facemask只係比false security

Infectious disease expert Dr. Anthony Fauci tells 60 Minutes: "There's no reason to be walking around with a mask."

個個戴咗mask，以為自己百毒不侵
唔想咁多人出街中病毒，應該行禁蒙面法，唔比帶mask，出親街等同簽生死狀寫定遺囑，街上自然會更少人

咪就係話咁多人話聚集都冇事
搞咁多咩限聚令封關重乜